Shinee 鍾鉉 自殺身亡，享年 27

韓國人氣男團SHINee成員鐘鉉昨日於韓國時間下午6時半，被發現於首爾清潭洞一間服務式住宅房內疑燒炭自殺身亡，終年27歲。據認識鐘鉉的知情人士向韓媒透露，他近日與家人爭吵，駕着自己的車離開，因外面正在下雪，鐘鉉因此在服務式住宅內租住兩日一夜，但鐘鉉胞姊收到其短訊稱：「直到現在真的很辛苦，送我走吧，跟我說『你辛苦了』，這是最後的問候了。」胞姊發現弟弟有異樣而報警。隨後警方發現鐘鉉昏迷於服務式住宅房內，有傳當時他已沒有知覺、心跳停止，被送往建大醫院後證實不治。

此外，警方表示在房內發現燃燒的煤炭，但死因還在調查中，由於鐘鉉疑生前曾簽署器官捐贈書，因此在調查結束前不會切除他的器官。有粉絲得知事件後立即趕往醫院，更於現場激動痛哭，而鐘鉉的所屬事務所S.M娛樂公司就未有作出回應。 鐘鉉曾於節目中說過因收入不穩定，感到很擔心，更表示找不到幸福的方法。

鐘鉉好有才華

求仁得仁
恭喜

其實係咪一早計劃好自殺
錄晒d節目,專輯
做埋個solo concert先離開

送給fans 最後聖誕禮物 希望佢一路好走 在遙遠地方繼續做好音樂
利申：唔係fans 望番佢以前d相同而家 塊面瘦勁多 應該抑鬱左一段比較長時間 而且今次自殺應該plan左一段時間

27 club

( Show Blocked User - Jonny_Greenwood )